女仔高慘啲定男仔矮慘啲

女仔生得高
稍為肥少少都比人話大份
男仔就算矮
最多咪搵個再矮啲既女朋友

梗係後者啦

後啦 玩長腿

男仔矮會比女嫌棄比高佬笑
女仔高完全冇問題

其實女矮慘啲,矮成咁就算大咗肚都無人見到.

男

一定矮男啦
前者另類玩法 後者係殘障

女仔高去做model

女仔乜嘢身高都有市場
男仔矮就已經扣一半分

男仔生得矮
稍為大隻少少都比人話小拳石
女仔就算高
最多咪搵個再高啲既男朋友

矮仔慘啲
呢個世界唔係咁多李亞男㗎咋

女仔高可以減肥，即係model身型
男人矮就。。gg可以重刷

冇人讓座

女係個樣最重要
男就咩都要d

咁其實男仔點為之矮呢
有啲人覺得有170都好高

170都叫高？
講得出呢句嘅係男定女？

最愛4眼高妹

對女黎講算高對男黎講算矮

男仔矮過170係殘廢

170好高啦
香港好少180

痴撚線咩
你係女嘅話你想唔想你條仔得170

女人高不知幾正，係啲戇鳩先話大份又盛

00後大把180

女人仲可以搵鬼佬
男人就真係玩撚完
就算俾你發大達做埋首富都要俾人笑
D女都會邊袋你錢邊笑鳩你
利伸160矮撚

咁既大話都講得出